真心想知會用咩原因出解放軍

因為元朗白衫暴徒打市民
因為示威者射鳩佢個章
因為何君堯老豆老母個墓冼低左
今次真係柒出國際